屌, 唔出唔得啦咁, 全世界民主國家MON撚實啵

本來都覺得奇撚怪又ON撚9, 明明6月16日先開大會, 點解69就搞遊行, 早撚左成個星期

不過而家民主國家已經畫公仔畫出腸, 真係係香港開多條戰線, 69人數多少會產生唔同既蝴蝶效應, 即係唔出唔得啦咁

咁睇法達哥果8000兵力好撚重要啵
不過算啦, 已經無撚得救

又要做比鬼佬睇？
做場好戲比香港人睇好唔好？

做俾香港人睇既，只係戲
任何會令香港形勢改變既外部力量，應該來者不拒

要幫香港人就唔可以下下諗住班鬼佬想點

姐係你覺得香港人有辦法勁撚過各民主國家既國家級力量?

你有冇辦法裡應外合,可以一日爆一間中國工廠?
你有冇辦法裡應外合,可以令中國種植冇收成?
你有冇辦法可以係一個月內秒撚柒華為?
你有冇辦法全球通輯建制派?
你有冇辦法比壓力俄羅斯, 等俄羅斯玩背刺?

香港各議員辦事處長期開門比你玩暗殺, 你到而家都未可以暗殺到一條友, 點撚樣有辦法?

我只知道一樣野, 靠香港人, 相信建制派到2046年毛都唔會少一條
連洗香港人腦洗撚到每分每秒都諗住點撚樣報仇呢樣咁簡單既野,你都諗唔到辦法, 我真係好撚想知點撚樣單靠香港人可以玩撚死班建制派